狗鐵控制中心同前線錄音全數流出

屌你老味 控制中心真係無撚用㗎
講撚左成十分鐘先明解係劈友
佢地唔睇閉路電視㗎
前線車佬站員真係比佢累撚死

屌你老味出面劈友呀
使唔使控制中心整個大電視播新聞呀

push

推

扮唔知啫，差佬放咗把刀係佢地個頭度，叫佢地白衫未打完，唔准出去幫手。

有無重點時間
唔該

頭果七八分鐘就係控制中心係度猛叫人閂門
同埋車佬站員報閂唔到門
中間先話飛站
最後三四分鐘先係講個站開翻

有無人可以整到個完整嘅時間線呀

而家聽左7分鐘
屌真係聽到燥

pish

推
還車長一個清白

推到俾多啲人知

Push

聽唔明
點解要清客

垃圾OCC

推啊

不斷係咁講乘客唔落車, 冇人會睇CAM 發生咩事嫁?!

唔好再屈個車長，要屌就屌個tc

屌你無轉台睇CCTV

3:27 叫車長保障自身安全?!

係咪睇到CCTV所以咁講

青衣OCC食撚屎

TC=train captain=車長

tcap /to = train captain /train operator =車長

22:47 控制中心接獲元朗站通報有人聚集 決定報警

22:55 R008車抵達元朗站 正常開門上落客 月台有大量乘客
22:59 車長報告未能關上車門 控制中心指示清客

23:02 白衫人從大堂衝擊至月台及車廂
車長當時有報告控制中心 有乘客敲打駕駛室車門表示車尾有人打交 控制中心仍然指示車長繼續嘗試清客及嘗試關門

23:13 R008車最終成功關門離開元朗站

sorry

車站唔係有人坐counter 有哂cctv 嫁咩？
月台飲食就睇到， 成班人打人就睇唔到？

狗鐵D危機處理廢到.....

垃圾控制中心累死站員車長
推

聽左5分鐘都係淨係識叫人關門

佢地冇諗過睇下咩事關唔到門嫁?!

IMAX咁撚大都唔轉台

入閘機真係有炸彈呀死得啦
你班仆街仲繼續推人出車廂要人離開
港鐵有乜撚野用

[長文]人生最重要的選擇題

街招多圖！幫手推！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手入黎做個統計

［統計］ 727元朗到底幾點

推呀 咁重要都無人睇

睇緊丁片唔得閒轉台呀！？

係咪平行時空緊

Back up!!!

控制中心報警後並無通報所有前線員工包括車長
車長於上班期間無法接受來自外界資訊 除了控制中心通報
所以當時所有正線車長並不知道元朗站情況

直到22:59車門仍然無法關上 因為月台及車廂之間有很多乘客阻擋車門關閉 希望讓更多人上車
車長報告控制中心無法關上車門 需要站員協助
控制中心廣播要求車長清客

由008車到站到清客期間 元朗站月台聚集大量乘客 當時由於控制中心並無通報元朗站情況 所以車長並不清楚大堂位置已經有人對峙甚至衝突 控制中心當下亦只是指示車長繼續清客

既然控制中心已於22:47報警 為何不通報前線所有員工元朗站情況 讓大家提高警惕
R008車進入元朗站時月台尾位置只是聚集大批乘客 因為缺少資訊並不知道大堂已經有對峙甚至衝突 所以未能判斷形勢

MTR新聞稿更是將此責任推到車長身上 表示控制中心因為車長只是報告車門未能關上所以才下此決定
但明明控制中心已於22:47代元朗站報警 絕對不是不清楚元朗站情況

整左都淨係播CCTVB啦，有撚用

一大堆人炒車屌錯人掛

屌 好撚刺耳(好似元秋把聲) 元朗應該有控制室㗎嘛 元朗控制室講比人控制中心都唔得咩 btw 唔認識呢D野 有冇人可以講到比我知

13:29 有人報比TC話有客報有黑社會 可唔可以報返（聽唔到）

完成無關心過市民 比人打到仆街都唔知

推比全港人知
高層當冇件事睇唔到

個站員一早已經比人打左啦，點幫手??

有無得眾籌懸賞比反骨人士爆佢大獲 出傳媒爆
眾籌一球或更多

記者朋友

必須將清算港鐵加入到五大訴求之中

屌你老母…開片果抽車落到屯門，控制中心竟然叫屯門站搵清潔搵雜物就算，有晒錄音屌你老母

蘋果呢到啊

Pish

起晒人底點收科

還車長一個清白

個Alan淨係識叫閂門, 係咪食撚屎架

高層好喇 前線都受害

自己人 自己救
要求公司交代事件

想射落車長到食死貓 食屎啦OCC

港鐵車務總監劉天成昨日回應元朗西鐵站襲擊事件時表示，涉事列車當晚10時55分到達元朗站，當時月台和大堂都未發生衝突。

港鐵晚上向傳媒提供補充資料，詳細列出當晚以月台閉路電視片段整理的時序。港鐵表示，當晚10時55分，月台未有暴力事件發生，車長準備開車時發現有乘客阻礙車門，導致車門未能關上，至10時59分月台亦未有暴力事件發生，車務控制中心按相關程序授權列車車長，根據車務安排「清客」。

到晚上11時06分，有大批人士從大堂湧上月台，然後走入車廂，1分鐘後車長收到乘客報告指月台發生打鬥後，即時通知車務控制中心，並指示車長關門，然後將列車駛離車站。至晚上11時13分，列車門成功關上並在1分鐘後駛離月台。

另外，港鐵指有個別同事及其家人被人「起底」，並作出無理攻擊，認為有關行為完全不可接受，促請有關人士停止對員工的滋擾行為。

食撚屎啦你，你幾點報警，大堂幾點著fire alarm呀，一定係2255分前，你都仲放車入去?

跟本係間公司on99
真係還返車長一個清白

OCC 行車控制中心

TC 指行車控制主任

推
還車長清白！

其實呢 列車既緊急制一畀人拉左 work station即刻會有相應位置既畫面彈出黎畀TC睇

落左order 要detrain

唔想的血積弄污車廂啊

維穏MTR Service Update

上面正仆街

留名ceo上任兩個月就要腳痛下台

聽左3分鐘都唔知講乜

其實聽緊都好傷感，夾硬出車，夾硬趕人落車。
如果係喪屍攻擊，成車人已經死曬。

仲要再夾硬要抽開完片既車求其搵清潔工清理完就算

點解唔直接搞鳩個管理層

淨係掛住清客等咁耐先講有黑社會打人
點反恐啊

pish!

同我推到佢上熱門

要公司出黎澄清

係羅...

原 Post

原post得2分鐘仲要cut過
e條20分鐘呀

WTF.....

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

推推

聽到有其他站話閂唔到門
話有乘客堅持要元朗落車
似乎係知道元朗有事發生
想去幫拖但知架車唔停元朗
所以阻開車

控制中心無視

似係囉，如果唔係冇理由一開頭錦上路啲人都會唔俾架車閂門

TC=Traffic controller

未聽先推

4分半嗰到車長有講後面有人打鬥
新聞稿仲話車長冇報清楚？？

dklm on9港鐵
聽到勁嬲
係咁叫人關門
關唔到門就叫車長清客
control room無cctv架？
咁耐都關唔到門清唔到客無人去睇發生咩事
剩係死跟指引做嘢

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

聽完唔明佢地做乜9, 點解有黑社會打人都唔講啊!!
係咪公司守則唔會講月台發生咩事? on9嫁?

屌港鐵

好似聽日本飛機撞山段錄音咁

whiskey zero=tc=西鐵行車控制主任
wkiskeyxxx/0x =該班車既車長
地點xx=該地點站員/站長

俾大家睇下港鐵個operations control center
究竟咁撚大個mon同咁多個人有乜用

好驚驚 以後搭港鐵要戴頭盔保護自己

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

比人睇

清客播得幾多得幾多，戇鳩，call你老母落嚟死啦

屌佢老母想屈車長咩獲

睇閂唔閂到門

tuiw

還車長清白

點解後尾話屯門有打架?
屯門站有打過架咩?

齋聽聲車長一開頭都唔知發生乜事
講好耐都未講到打緊交

OCC同黑警責任最大，還車長一個清白

解釋番
控制中心當晚22:47報警之後 係完全冇通知過前線車長
008車 22:54-55到站 月台仲未打交
而且佢真係唔知大堂已經開始打交
但控制中心係知嘅 不過佢只係嗌清客

31=步兵
推D步兵去死 垃圾TC

其實我唔明 把女聲唔係車長咩?
車長都講到1999咁 又唔講清楚
之前有內鬼自己人話控制中心有IMAX咁大既CCTV 點會唔知
成件事好似做戲咁 定係我低能白痴唔明?

留意 鐵路手制用法

閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦 閂好門再 call 我啦

根據其他post 係23:0x 白衫人先衝上月台打人
但係呢個時間之前 控制中心已經指示008車清客

由頭到尾 TC 只係諗點樣令架車快d走
點樣減少delay

我唔怪TC 我怪既係呢間痴線公司
為左delay呢隻字去到走火入魔既程度
搞到連最Basic既Safety都忽略了

證明到女車長無辜之餘，仲暴露出《MTR Service Update》之前扮晒嘢upload條剪接過嘅聲帶想屈車長

果然被收編

正仆街

一定要推啊

呢班人都搞到人咁

元朗站長室部電視大到電影院咁
CCTV影條友出嚟無1:2都1:3
仲要高清到你渣緊條女個波都睇到
會唔會唔知咩事呀？

利申：暑期工入過去做
其實唔洗暑期工，你逃票俾人拉都會的你入去，大撚把人入過去，佢當人傻架

報上蘋果 等見報

推 垃圾狗鐵

Super = 新升

站長一早報左，呢家講緊中央車務控制中心唔睇，唔係車站控制室

留名跟進

個男TC叫得留意自身安全 好明顯就知道元朗站當時乜料啦

有站員都比人打傷左

冇錯 好撚嬲

車長：

好L嬲

推！前線車長最無辜！

果個站員報左被人打 唔安全 但好似冇反應

班人好威威起晒人底

兒登紅衛兵未查清楚 就怪左人先

推
車長不要成為港鐵的避孕套

果陣有1,2個白衫係車
黑衫圍佢
同埋車長一出黎比人怒屌
應該係咁掛

遲啲車長都要戴返個頭盔先敢上車呀

港鐵必須要清楚解釋到
由關門同清客之間
前後所做決定ga依據同理由

火災夠你真係死得
車又廢，人又唔掂
死曬先開車啦不如！

［遍地開花］港島綫車長致港鐵管理層的公開信

OCC我屌你老母

咪係，冇撚用，平時講到幾專業有效，依家打人都搞咁耐，萬一有鄭捷呢啲痴線佬，死撚曬啦

仲要趕人出車，真係聽到都覺得絕望

推，儘快backup, 好有可能會被刪

佢地個 Mon 都唔播新聞直播
梗係反應唔切

去到10分鐘個時，control仲叫返d車停返元朗

同埋元朗站個女車長係4分鐘左右提左一次車上有人打架，姐係佢睇到出面情況啦。你明知咁大獲，係咪應該再強調多幾次？聽落覺得個條女真係好豬兜咁

Over

真係越聽越嬲，冇專業可言，基本人性都冇
有危險仲趕乘客走，大佬啊，出面打緊人啊
你唔識落決定就行撚開啦
危機處理得咁廢
你有冇諗過乘客有幾絕望啊
佢哋當時最想就係快啲開車
個個都將希望寄託係你身上
你就趕人落車
好彩冇死人啫
萬一死咗人
你呢身都唔安落啊屌你！

班友只係識得關門關門
元朗咁多隻門又撳埋掣，錦上路又有人頂門
都完全唔諗下發生咩事

控制中心真係有得睇新聞
係佢地唔睇啫

YouTube有段689參觀控制中心嘅片清楚影到嗰陣播緊有線新聞

總結成段錄音，個L個都淨係掛住點樣關到門開車
無人諗過乘客安危

聽到躁

一單野揭示左好多部門都係廢

之前其他post講，唔開車個車長係女人，對應返錄音既女車長佢報關唔到門，好多人拍車長室門。控制中心就一味叫佢清客，同保障自身安全。後尾想試關門又有人拉左手制要搵其他職員處理左個制先開到車。最後部車開到，去到屯門站比人打既乘客就唔落車，話要警察黎搜證。

成段錄音聽得最多就係「閂到門未」
無人提過乘客有危險

你睇下條YouTube
幾十部imax，電影院都無咁高享受
佢點會睇唔到

呢下真係著
喂 無電視直播都睇睇站頭閉路電視啦
個站都就快爆炸 仲係度講開唔開車 閂唔閂門
好醜怪

推
還車長一個清白
個控制中心廢到
剩係識叫人清客閂門

佢地d mon較曬去港島個幾個站

即係TC唔係無辜

元朗個女車長係4分鐘左右提過車上有人打架
大佬，姐係佢睇到出面開緊片啦

成段錄音個個都機械人，無思考過發生咩事咁
無人提過乘客有危險，頂多就話有乘客投訴緊

咁嘅情況會唔會成為之後心理學嘅一個案例。
點解佢地講嘢要咁婉轉

聽唔清楚
有冇人有文字版重點間概述?

哇， 連登兒又炒車

Radio係咁架啦

講到好抽離，詞不達意咁

Agger
家下開工唔講得人話咩
咁婉轉撚知發生咩事

on9 狗鐵

屌 有喪屍既話 車入邊啲人真係一早死哂

即係成件事本身可以一早話畀車長知飛站
避過一刧㗎啦?
狗鐵係專登嘅

停咗站門又開咗
冇警察喺到 (雖然都係廢)
班白衫衝入車門到打
邊可能仲閂到門

不過咁車長唔係可以個別閂門嘅咩?
閂梗啲唔得嘅咩 全部開哂

屌

西鐵而家呢款1900唔可以個別閂

咁控制室入面唔會一個人出咗去就冇人睇cctv 同通報掛?

其實008真係做晒可以做嘅野
現場環境報晒
咩事閂唔到門 有打鬥
Detrain唔到原因
衰啲講句已經跟足晒rsr嘅procedure
冇理由要佢食呢個餅

女車長點解咁多日都冇出嚟講過自己無辜

大家分析下

係無奈呢種情況下跟守則反而出事

on99公司見到問題淨係識跟程序
如果程序見到問題叫你去死，你係咪會去死啊？！

起控制室條撚頭出黎啦

唔敢聽，唔想太嬲。。。

唔想聽就睇睇鐵膠 Page 製圖啦

所以咪話唔關站長室事，係青衣問題

Thanks

簡單解釋：
由於一班車遲多過8分鐘就要解話寫報告，所以一般黎講，架車有任何情況都好，都係郁到車就郁車

元朗呢鑊，控制中心就係判斷開唔到車嘅原因係乘客，所以就清客，打算俾車走

因為所謂嘅「遲」，係計算車嘅時間表偏差，如果車清左客，即係無投入服務嘅車係唔會計算入「遲」

再黎就係，由於鐵路係無得爬頭嘅交通工具，所以一架遲，架架遲

前車頭

站長咪又係蛇20，有撚權咩
俾個「長」字佢自high下咋

呢鋪就真係唔科唔使寫薯仔文啦
全間公司一齊寫薯仔文算啦

up

嚴格上S20都唔係站長，佢只係個個站既station incharge，站長係S30/S31，真站長都唔係細站坐

究竟發生乜嘢事太長唔想睇

點解錦上路都要清客？

客觀咁聽 車長一開始報料無報打鬥
搞左成分鐘都仲係講閂唔到門 誤導左TC 車長有一定責任 至於TC點解落清客指示又係更加on9
兩邊都有問題

利申 輕鐵車長

睇鐵膠制圖容易好多

講真 如果閂咗門 車入面就話白衫人少重有機會制止, 一個唔覺意有三兩個市民捉咗落車未上返嘅話死梗, 所以車長當時閂唔閂門我諗佢都反應唔切
但係控制中心啲撚樣就唔知望住個mon諗乜

我無嘢講

屯門都有打交?

唔跟足只會食得更多
再者仆街啲講句佢都只係super
按住rsr黎行好合乎情理

當晚22:47 occ報警 但occ之後冇通報前線
當時由入站到第一次嗌清客 其實月台只係好多人 並未有人打交
所以車長真係只係見到好多人
到有人打到上黎之後 佢都已經報左有人打交

我都聽到話屯門站有人阻車門叫囂？

Btw 點解錄音流出到既

總之都係廢 根本面對依啲恐襲啲職員好似無訓練過咁

狗鐵

可能有內部人睇唔過眼之前某page出閹割版錄音掛

Contingency plan好似都冇提過呢類大量人群襲擊嘅情境

果本咁既 Railway Safety Rules 講恐怖襲擊既版面加埋都唔知有無兩版

幾十人喺月台打乘客，你地班港鐵狗係咁call「車長清客」，我DLLM！！

呢排突登搵例書都唔覺有呢個chapter

你講完即刻明哂控制中心嘅動機
為左維持狗鐵班次嘅準確率
走精面一味叫閂門 閂唔到就清客
漠視現場情況 草菅人命
今次狗鐵無得走

你公司認為恐怖襲擊 = 放炸彈
除左放炸彈之外就無第二三四種恐怖襲擊

RSR關於恐襲得呢幾句

A8.7 恐佈襲擊、炸彈、氣體及縱火
A8.7.1 必須審慎認真處理任何針對鐵路的恐嚇。恐嚇中提及 的地點的主管人員須負責： 安排或進行有系統的搜索； 封鎖任何可疑物品的四周範圍。
A8.7.2 當進入任何可疑物品的 25米範圍內，必須關閉手提無綫電設備和流動電話。
A8.7.3 發現可疑物品必須報告警方。若屬可疑氣體： 必須同時通知消防處； 必須截停列車和關停空調和通風系統，以盡量減 少空氣流動； 必須沿氣流的相反方向疏散有關範圍。
A8.7.4 在適當情況下，人員和衣物等必須進行消毒。
A8.7.5 在適當情況下，車務控制中心總主任必須衡量潛在風險，然後發出指示調整列車運作、環境控制系統的運 作等，以策安全。

多謝曬
有咩用

即係叫你執生，自生自滅

車長好似無報過嚴重襲擊或打交？？
淨係話閂唔到門

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

打左好一陣先開始講打交
再過多好一段時間先講黑社會

原女車長有報打交
另一個男車長有報元朗有疑似黑社會

真
04:30左右，女車長講左話有人打交
條友 (應該係控制室同事？) 仲一直叫佢播咪清客，仲叫佢保障自身安全
重點係，未講有人打交之前，控制室已經叫過車長注意自身安全
擺明知發生咩事，但係見死不救

Push，晏啲聽

想睇今次又點兜

其實成抽車都係案發現場，克警有無上過車搜證? 雖然班白三已經個個比人起晒底，但無理由查都唔查，搵阿組清潔完就放抽車去接客掛?

lm

Whiskey係咩意思？
點解個女車長一時係008一時係238？

車長唔想食死貓就快d揾記者爆料

Whiskey 係西鐵列車用既 Callsign
轉 Callsign 可以有好多原因
例如架車收廠咁

做車站都係r既姐
你估佢地平時有野做？

食撚左屎
清你老母客
你做後台都on99咁
車長點樣做都死
安撫話報左警嚇下班白衫人走都好
轉數咁慢唔好做後台啦
一味諗住清客
跟本死人指引洗撚你做
搵電腦做都得啦

其實應該要一個無del空白錄音既
咁先可以跟得返實際時間

認同
不過至少唔使聽某page 閹割版錄音俾人斷章取義

一個淨係識跟指示嘅車頭機器
同一個淨係唔想寫報告嘅大台
冇人性，出賣市民，淨係唔想自己有事嘅mtr staff
你哋瞓唔瞓得著？你哋知唔知害咗幾多人？
上至高層，下至車長，真係好撚嘔心
服務市民？我屌你啦

哈哈

香港人，有咩事都好，咪靠mtr staff同差佬，政府
真係冇人信得過

無人有片
好似聽到話唔比架車走
咁狗鐵實有屯門打鬥既cctv片

控制中心最緊張就係有delay 一開始話閂唔到門一定會轉個cctv去睇咩事, 我就唔信班仆街唔知

真係唔明，閘口打左十幾分鐘，站頭控制室無報過上青衣控制室咩？？
閘口月台車箱有老閉，乜9都睇曬啦，打到落月台站頭/青衣控制室又會唔知既？
車長似真豬兜，打到咁都on99報得一次打交，之後係咁報閂唔到門，CLS

站頭/青衣控制室食屎啦

其實港鐵條例可以入佢，一人一信試吓

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

唔知有無聽錯
238係響錦上路1台果架車, 即元朗出事008車後面果架

個車長點做都死查實

有無高人教路比你係車長可以做啲咩

所以我估應該係班車到左開門後 當時有白衫係大堂 有人知大堂咁樣 所以就頂門比市民上車避或者走
之後車長就只係知有人頂門就keep關門 關唔到就嗌機話關唔到 咁tc就叫站員幫手搞 唔得就清客
之後點知白衫都衝埋上黎 咁打緊個陣更難關門啦 但tc就繼續執意清客

點會有
最叻咪叫你跟程序指引

呢個佢好似係叫緊其他車姐 唔係008

我唔撚理你乜撚嘢事
我撚知你車長問題
定係控制室問題
又或者危機處理問題
總知你著得港鐵制服全部就係一班人

我剩係知
亞洲第一城巿地下鐵路
竟然車長唔知車廂發生咩事？

每年加價啲錢就係出咁撚樣質素？

正確 我地都係咁理解
但mtr就冇講清楚個情況 所以網民就唔知實際情況誤會左完全係車長責任
我地只係想還原真相

係呀，但錄音中後段008變咗男聲，238變咗女車長把聲
係咪個陣元朗架車已經駛到屯門？

我可以答你唔得！因為所有Radio 有錄音！不知何時會比人拎出來Audit聽吓你有無跟守則去對話！唔跟就要比人插！

利申：狗鐵前線小薯

無錯

真係要去港鐡總部迫宮，真係要搞個大集會，要佢交人！

屌你！知唔知一個新入職車長人工得$15500！
但有突發事就會要食哂成車人既命！
黑警新豬$24110但遲到39分鐘就只係講句關人撚事就算
大家認清楚！狗鐵比茶餐廳夥計價錢做咁大責任嘅嘢！
Training就得一兩個月就叫人上陣，唔打天才波仲想點？

爆鑊永遠一個人
一錯step 或者唔跟procedures 就屌撚到反艇
簽完再加水飯
屌你黑警打完人仲要有得升職

跟呢份野死撚緊 好心去東京地鐵再培訓下

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

控制室神早通知左OCC 報警 OCC 已經知情
但OCC 無同各車長講
一開始叫佢清客 同時要叫佢顧自身安全 都已經有伏筆
車長要做既野都做晒 因為車廂入面既情況佢係睇唔到
純粹睇到月台幕門果個位
佢分辨唔到到底發生咩事
報到一次係打鬥 佢盡左自己責任

OCC 真係正仆街
掛住減少DELAY 時間
推人去死

屌 真係咁

準備換amendment

弱智中心

劈緊友都唔知

東京地鐵當年沙林毒氣就怕DELAY所以累死好多人

唔想由車廠抽車，因為會延長延誤時間，痴撚線

仲應該同埋大堂、月堂老閉片亦一齊播

龜蛋話1055抽車先到，睇返當日其他人片，確實大堂打到半路有人出閘，出閘果班應該係呢抽車乘客

唔比抽車走，話要狗狗黎

有叫008

連狗巴而家都識睇live

應該想去元朗接人走

認真

聽完成段錄音

其他野就唔講啦，講下大家未來做法

如果你想等埋其他人 hold車，唔該唔好再咁做
一黎你擋左車 後面架車黎唔到，咁就無晒增援
同埋你地都聽到架啦，擋得多擋到d門死尻晒想關都關唔到，結果就成車人留晒係度比人打

唔該果日係咁擋門既人自己反思下係車長害到你地打定你你地害死自己

我無野講

當時下面打到著晒，唔擋車比車走就會無逃生路線，焗打，只係無諗過打到上月台

所以擋完車門然後又成班人屌個車長
作成勇武撚我都唔知講咩好，但聽完之後個事實就係因為擋到d門死晒，所以要全車人陪葬

727元朗

衛星站直頭係S10做in charge
呢間公司度縮到

班垃圾根本就係發撚緊夢

擋門期間已經打到上黎，打到上黎更加關唔到

打到上黎你度門關撚到咩

是但一個暴徒頂一頂其中一度門你都走唔到啦
弱智

果日tvb 都冇播，得立場新聞有

一開始擋個陣白衫未上月台打 係有人擋住等大堂嘅市民可以上車 個站員個陣仲可以應機叫wilco去幫手搞 但未搞掂就白衫都上埋黎

因為市民對港鐵一delay 就鬧，所以tc 要做既野就係快啲 resume service

聽錄音其實TC真係完全唔理乜野事，只為架車開到，後面架車可以繼續行。係為份工立場，佢係無錯

青衣IMAX screen睇唔到？唔好講笑啦

垃圾

屌佢老母， 含撚啦， 扮傻

事後睇就係。

008 車入站果時，白衣人仲係閘外。當時要決定飛站其實唔易。

嘩十三分鐘先搞清楚咩
癲㗎
根本頭半分鐘知咩事啦

元朗class B 當更應該30/31?

Class B 坐堂係 S20

我都有諗過 如果飛左 之後又可能比人插唔理大堂市民嘅死活 我估係無人估到班白衫咁撚狼死上埋月台打 不過occ係一定知道月台打緊個陣都繼續叫清客落車就真係無野兜到 亦係最令人反感嘅一個位

一開頭叫車長注意自身安全都已經知啦

唔係第一日嘅事
班後生嘅都還好，老嘅大部份都無咩文化，叫佢地刨薯仔寫野，即係閪哂面

坐狗鐵要有死嘅準備

繼續推啊 推到公司出黎交代

果一刻根本車長/ 站員都冇辦法解決。成個系統都係預左有差佬黎解決。公司要車長硬食，屌佢老味。公開WI 同manual 講下點解淨係識顧住個par 啦屌

一個考量點係就算比開車
係一抽移動緊既列車裡面困獸鬥又係咪最明智選擇
如果行到一半比人攻破駕駛艙到時都唔知點好

攬炒

懶人包

鄭捷事件係香港發生會點？
咁好彩有勇武人士可能傷少幾個
唔好彩拎既係把開山刀應該可以屠車

屌那星如果係鄭捷 隨機斬人果啲未死得人多
乜撚protocol都冇

聽到火撚滾呀屌

知又唔做嘢？

全部都有問題！！

MTR Service update維穩page執柒左

同一時間停喺錦上路嗰架車都要清客

想吉車入元朗 一車清台

呢個時間點摺 Page 真係相當有嫌疑

傳聞佢入面個電視成個IMAX咁大

全港九十幾個站，你諗下有幾多CCTV

當時幾個站都報關唔到門，要通知唔同站職員去處理，又要決定d 車行唔行得，又要出notice 有delay, 你覺得仲有無眼睇個imax screen

只可以話當時情況混亂，邊有人預計會係月台開片？

而家仲有冇咩方法抵制狗鐵？

去青衣圍控制中心

下面大堂打緊 而又唔關站的話
場交蔓延上月台真係唔出奇
點解 TC 唔會考慮睇睇元朗站 CCTV 呢
佢地應該唔會唔知個站劈友架

咁麻煩叫OCC出黎證明當時係咪真係有咁多站都報關唔到門
如果有 我就信佢真係唔得閒抽CCTV出黎
唔好用假設性既情況出黎反駁，唔該！

段錄音有講

你應該要怪運豬處
5分 8分

仲有大家都有份支持罰錢
由開始要罰錢，occ己經做到痴咗線，唔可以比車停，洗曬腦嫁啦

你公司今年當黑
PAR 保唔到 1000:1 架啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

咪撚玩啦
咁大單野tc點會唔開個cctv睇下發生咩事

咁拿長既錄音無聽晒
咁你係咪識得分邊個情況嚴重邊個情況唔嚴重
之前你港鐵吹到超級控制中心咁勁 將乜線乜線全部交去青衣控制中心

宜家我當真係你咁多個站一齊關唔到門 係咪可以已經癱瘓左你個控制中心 咁你個超級控制中心起黎托

你個超級控制中心就係用黎確保就算多條線發生事故 都有足夠人手、資源去處理 如果唔係就唔會將大部分線路集中係超級控制中心到

咁你港鐵之前係咪誇大超級控制中心既能力？
咁我對你個控制中心好無信心啵

所以咪撚用話乜其他站都有關唔到門既事件發生
所以唔得閒抽調你個垃圾CCTV出黎睇作為理由
完全說服唔到人
仲要係你港鐵吹左好耐既「超級控制中心」
小小嘢都做唔到
「超」乜撚嘢級

晒撚氣啦
一條線得2個人睇

港鐵為先後將錦田八鄉車務控制中心及火炭車務控制中心併入青衣車務控制中心，於2012年11月投資逾1億1千7百萬港元擴建青衣車務控制中心，及於上址安裝大型投射顯示屏等設備。合併事務的準備、測試及交接均於深夜時份、港鐵暫停服務後進行。此前，港鐵曾經嘗試7至8次於深夜港鐵暫停服務後，使用無載客的列車投入模擬測試，均無發現有大問題。經過模擬測試後，東鐵綫及馬鞍山綫的車務控制事務於2013年3月底交予青衣車務控制中心，而西鐵綫的車務控制事務則於2013年6月23日交予青衣車務控制中心，合併成為超級車務控制中心。至此，錦田八鄉車務控制中心及火炭車務控制中心原址保留作為後備應急用途，直至超級車務控制中心運作暢順為止[2]。此外，車務控制中心為將會於未來啟用的沙田至中環綫的車務控制崗位預留了位置

取自wiki

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦

當日‘流出’閹割版錄音嘅 MTR Seevice Update Page摺左啊

自膠
servie

屌 唔係推po
service

拿我覺得呢件事相當有嫌疑

人地堅持唔係官方㗎
之前MTR高層同前線開維穩會都話唔係官方
錄音都唔係佢地放出黎
只係唔知點解有人流出
表示會澄清錄音唔係完整版本同唔係官方流出
不過好似又冇左件事

話知佢係咪官方啦
家下摺 Page 係咪槍打出頭鳥先

你控制中心幫元朗站報警，都唔轉台睇下？
仲有fire alarm呢? 著fire alarm都照放車入呀?

咁就算有 Fire Alarm 都唔代表唔可以放車入去
最少大阪地下鐵試過個站著火照比車行過個站

行過唔等於埋站

膠層冇左獎金
低層冇左張卡紙同飛機杯
成班膠層為保PAR保到走火入魔
錢就自己袋 但就做撚死前線